有無人覺得女仔有頭髮好正

正評＝ 唔覺，有無頭髮都唔關我事
負評＝ 覺啊，女仔有頭髮真係屈機

即係唔正既女仔要光頭？

欣宜夠有頭髪啦, 你即刻鳩衝?

1999